7月11 - 12日 In 戴妖 we trust

有關曾國衛局長指民主派初選有可能違法的問題，本人嚴正聲明如下：
1. 市民投票時，不會採用過去選舉的選民名冊。市民會自行提供住址證明、或過去的投票通知書、或選舉事務處網站查證選民記錄的截圖，來證明居民或選民身分。
2. 整個系統已由私隱法律專家審視符合法律要求，並已匯報給私隱專員公署。
3. 民主動力召集人趙家賢博士已獲所有參與初選的參選人授權為其選舉支出代理人。初選的所有支出，民主動力會整理一份詳盡財務報告，而所有支出，會按參選人的數目，平均分成等份，捐贈給各參選人。
4. 初選並沒有涉及任何主張，要將香港特區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去，或非法改變香港特區的法律地位，故不可能觸犯國安法第20 條。
5. 參與初選的參選人認同要通過取得立法會的多數議席，運用基本法賦予立法會的權力，包括否決由特區政府提出的財政預算案，令特區政府向立法會負責。否決財政預算案是基本法賦予立法會的憲制權力，且基本法有詳細條文規定了運用前後的安排，故不可能是國安法說的「非法手段」。
6. 即使否決了財政預算案，特首可解散立法會，那不能算是「嚴重干擾、阻撓、破壞」香港特區政權機關「依法履行職能」，因特首解散立法會，就是他依法能有的其中一項職能。這也是基本法本身的設計，就是透過解散立法會和重選來處理特首與立法會之間的分歧。
7. 立法會亦是香港特別區政權機關之一。一個香港特區的政權機關按基本法的規定，令另一香港特區政權機關採取某些行動，怎樣說也不能算是「干擾、阻撓、破壞」。因此，初選不可能觸犯國安法第22 條。
8. 初選只是由參與的市民主動表達他們支持哪些參選團隊代表民主派參與官方選舉。最後各區各參選團隊是否參與官方選舉，是他們按在之前協調時達成了協議，自主地參照初選的結果而行。沒有任何人可以操縱得到那麼多人去做決定的，故不可能「操控」得到選舉。
9. 舉辦初選的資金，全數是在本地眾籌所得，並無任何是來自外國或者境外機構、組織、人員，不涉及任何「外國或者境外機構、組織、人員的資助或者其他形式的支援」，故初選應也不會觸犯國安法第29條。因此市民參與初選投票、擔當義工或租借出場地，理應都不會觸犯此條。
10. 上述的解讀，都是按普通法解釋法律的原則得出來的。但國安法是中國大陸的法律，條文未必會按常理來解釋。若曾局長因應政治需要，任意地解釋國安法的條文，是可以得出非常荒謬的結論，甚至連民間搞的公民投票也可以定為違反國安法。

係要用正常人思維哂時間同呢個無賴政權解釋
唔徹徹底底比人踩到一棟都冇都唔會醒

總言之 聽日去投票